香港人嘅政治缺點出曬黎

咩都有得傾，係最失敗嘅政策。樣樣都唸住溫和手段可以解決到，處處讓步，其實係好錯嘅唸法。飯民成班都係咁唸。

反而侵侵個種冇得傾強硬做法，反而先有效。

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

唔好激嬲共產黨, 難聽過粗口

香港人習慣左文明英政府啫
對支共先唔work